[學習撚] 有冇巴絲係好鍾意學野

想一齊研究下點樣可以學習/練習得有效率D

學咩？

扑野？

學習系統？

最中意學新知識 不過只限數學 科學 電腦 工程

呢位巴打如果你係搞下笑推下POST就無所謂
但如果你連扑野都要學...咁我就好擔心你啦

唔明巴打你想問乜
但主要係有幾樣野想學 但時間就係咁多 想睇下可以點樣記 / 學習得比較慳時間又有OUTPUT

理科巴打 咁有自己有興趣既範疇都好正常既

咁你點樣學法?

有系統咁去學野？ 例如搵竅門之類

可以咁講